返工放工用成兩個鐘以上嘅人生活係點過？！

每日返工放工用成三個鐘

每日六點半起身 七點出門

中間仲要轉車 想瞓都無得瞓

返咗工兩星期 如果唔係老闆好 又無錢嘅話 我應該一早quit咗

我來回最小3個鐘

我都係頂唔緊

五點幾起身

咪又係咁過 搵到錢就okay 啦
利申：一星期番7日 有6日要搭車搭2粒鐘以上

住埋D濕尻新界地方
去邊到都要個幾兩個鐘
屌

撘車地獄，日日訓少1個鐘，返到公司釣魚就hihi，收工塞下塞，返到屋企差唔多可以訓覺了

唔係高人工，多女的話，咁quit lor

搭車就聽歌同上連登
返到屋企就即刻訓

有無可能一星期要返七日呀當我唔識野

本身返幾點先？

3個鐘來回，算係咁，當你試過單程都要兩個鐘，仲要轉3次車，步行佔個半鐘都未話唔金。

真
反而搵工多咗選擇
因為返邊都係遠

但你高人工又多女

飯都唔食 練仙呀？

撘兩個鐘車果份工已經quit左

如果加埋OT呢

依家要幾耐？

唔駛Ot

On9, 搭船返工嗰啲咪死晒？

搭船可以瞓下

寫手機Game

不過實比老母哦，返到屋企仲玩電腦

1粒半鐘

四個鐘來回留名

真係痴鳩鳩

我同你一樣, 6點鐘起身, 6點半出門口, 仲要番6日全日, 雖然份工都無咩, 但都開始頂唔緊..想走

失去了人生

我之前都係，除咗返工就屈係車到，成日塞車，好彩唔洗轉車

但最後黐鳩咗線，早d轉工啦

話佢聽你返緊工咪得

無鬼用

走啦 又唔係高人工

來回2個鐘，但工時本身比正常人少1個鐘
加上可以再遲半個鐘番工，早3個字放工，抵銷番

點樣定義為人工高？

自己定義，你覺得高就做

拜登上台之後，搬去大彎區返香港返工，咪一撚樣

8點幾出門，計埋OT返到屋企10點幾，其中包括來回車程3粒鐘。
咁都唔辭，係愛定責任啊？
係窮呀DLLM

搵到咪ok 囉都係計時薪嫁啦

唔高唔低唔夠生活
但而家搵份好d既工都冇

來回4個鐘留名 仲要每日行半個鐘

邊度要步行個半鐘 冇乜可能喎

每日少左最少兩個鐘既私人時間同人逼車

我都想知番咩工要行半個鐘....除非你份工係負責行山係郊外工作

講埋邊到返邊到

返工放工三個鐘做左九年，你問我答

返9~6
6點半起，7點出門，唔搭黨鐵，搭巴士，下下都差二分鐘就遲到
每日平均ot兩粒鐘
當8點走，等巴士到番到屋企10點先食晚餐沖下涼上一個鐘連登就訓

屯門大西北返中大
來回三個半鐘頭

嗰陣真係有啲抑鬱症

已習慣
搵到份近啲既工都想走

試過荃灣返小西灣仲要小巴轉地鐵轉小巴先到

連登鬥慘大會正式開始
等睇下面有人話要坐飛機返工

Weekday番正職
Weekend嗰2日番副業

係窮呀

年尾加今年市況咁

返放工可以喺車上面睇曬一套戲

所以好珍惜收工果程車用黎瞓教

搭車用兩個半鐘 日日都想轉工
Take offer 個刻已經覺得自己傻撚左
大家不妨考慮搭車個陣玩下學習類形app
感覺上啲時間冇咁浪費
E.g. 外語 -> Duolingo ; Coding -> sololearn

你果2個鐘都係蝕咗

可以去轉台灣

住大埔返機場

公司有車位比員工泊但先到先得，焗住朝朝早7點幾就要渣番公司

住粉嶺上水嗰啲囉

同你差唔多，9點前準時到嘅
要6點半醒，7點一二出門口，好彩有巴士頭幾個部坐到尾
大概一個鐘3個字，計埋巴士站行返公司15分鐘
total來回3個鐘夠飛轉台灣

通常我係返工個程瞓覺，收工個程唔知點解好hi瞓唔著
可能係放工心情好興奮

最快半個鐘就到公司
好爽

我掉番轉 番工果程好撚唔開心 所以瞓唔著

我係返工個程當補眠，一上到車等埋隔離位有人坐，𥄫下乜水就開始瞓到2046

3個鐘差唔多
咪用果d時間做下手機野理財睇下小說
外國人揸車都係差唔多
返4日朝9晚6，都係7點起身je

番遠左
但人工高左
當係坐車果陣有糧出

基本囉，你行可能都要

咁大個人仲比老母哦

有無人會專登搬去公司附近

計埋行路來回兩個鐘 但唔係peak hour還好 來回都通常有位坐
利申返1000-1730

隔離有個post吹奏嘉湖
我真係笑而不語

大西北返港島東
日日3 hr+
返工遲到放工準時走=冇咩影響

所以你明白點解市區樓月租兩三萬都有市

返到屋企食完飯就夠鐘瞓
如果想做多啲自己嘢就會變捱夜

我變成喪屍行屍走肉嘅生活

條膠鐵執咗未？

屋企樓下7-11/ ok 做收銀囉，來回就唔洗一個鐘啦，考慮下

屌 你真係快手走人啦 好撚辛苦

其實好多公司都請人

行下身體好

仲上連登把鬼咩 早啲瞓啦

揸車

重點係番到屋企幾點
我冇野做時番到屋企5點半
有野做就7點半
單程一個鐘左右

我行路15分鐘

唔上連登零娛樂呀

六點半起身

認真話你聽
慘絕人寰

住大埔 番過西灣河，將軍澳
未有地鐵前既香港仔

朝9晚6
7點起身番工 8點先番到屋企
食完飯又要訓
得星五六可以玩夜小小

份工準時收工差好遠

我來回一個鐘

翻九點但九點都未出門口，九點八就到公司點睇

今日先同阿姐講完，話返工好撚遠，但佢扮聽唔到
不過佢地見我咁遠都比我遲少少返既

我都搵過，但學歷唔夠唔請

揸車返放工
來回唔洗一個鐘
唔塞車的話.....

唔睇下書簡直浪費人生

行屍走肉 好羨慕d住港九既人

大西北去九龍東路過

返工覺得住市區好, 放假覺得住新界好

考26啦仲考46

5點幾起身，6點幾出門，返8點
放5點，18:40左右返到
每次轉兩程車

屯門返將軍澳工業邨

所以只搵半個鐘返到嘅工

重點係人工幾多，比夠廿萬一個月，天水圍去長洲點話

坐259D轉98全程有位坐

以前來回一個鐘，而家來回半個鐘，個感覺已經輕鬆好多

我咁樣涯左倆年，岩岩遞信，同仆街老細講88

師兄你咁好學
上車一陣就已經訓到豬咁
有啲恐懼自己訓到無晒危機感

返9-6
8點起身,8:10出門口
9:07返到公司
6點準時收工
搭巴士7:20先返到屋企
搭鐵就可以6:55 返到屋企

瘤主遇到好老細已經win左

點樣做到6點半醒7點一二出門口
唔洗食早餐去廁所洗頭
我通常出門口前個半鐘起身

有冇牛牛

帶本書搭車睇
就唔會覺得時間過得慢
甚至有時睇到搭過龍

香港仔 宜家都冇地鐵
btw 香港仔返咩工

其實補眠冇問題
我只係唔係車上補咁解

我返工果程瞓唔到

當年係黃竹坑工廠區做文員仔
搵15k
大埔搭車來回都蝕番比佢
做左三個月轉工都轉唔切

搭307 一程$20幾蚊

食野唔洗睇價錢

未買車之前日日又巴士又地鐵又船 來回至少五個鐘
係咁聽歌睇片 數據每個月用30gb以上

冇塞車就3個鐘
環保大道 觀塘 屯公塞車就好麻煩

果d 搵鬼做

我習慣夜晚洗頭，所以朝早唔洗點整

6點半 有時會5分鐘懶床
10分鐘刷牙洗面梳頭
5分鐘 換衫 (前一晚揀好燙好)
15 分鐘化妝
5分鐘執野出門

揸車都覺得攞命

屯門觀塘 日均3個鐘以上來回
有時架架車都送車尾就2個鐘單程

成日係到諗點樣可以好好利用搭車既時間

係咪行去村口車站3個字落車返公司又3個字

搭火車紅隧轉巴士入去
當年每日$50車錢

大埔番將軍澳重拿命
番工收工時間
大老山同將軍澳隧道都必塞
渣車定搭車一樣都想屌

港島東番大西北
8點要番到
利伸 地盤狗

放到五點其實ok 嘅

呢排東涌番粉嶺

返工一個鐘巴士，放工一個鐘巴士（唔塞車，塞車加多至少20分鐘一程）
明明住九龍，但要返新界工，日日搭巴士行條山路好似去遠足咁

生活還好嗎 還愛看少女漫畫嗎？

返8點半，8點起身，未遲過到

鬥咩慘 事實黎

7點要起身

第二日報紙就見到
大好青年日打兩份工過勞猝死

睇戲傻的嗎 休息下好過啦 睇到眼花

重點我要轉車 無位坐

上上份工 住葵芳返葵興 15mins
上份工 住葵芳返葵芳 10mins

而家個份 住葵芳返紅磡 要半個鐘了

Great idea

咁遲咗個啲點算揸返屋企再搭巴士返工

大埔道?

住遠唔係問題 有直接車去到都還好

識人4點半起身

有朋友住離島
每日來回車船程 四個鐘
六點半起身 七點出門 番九點
放六點 八點番到屋企

佢話如果遲左1 分鐘搭唔到船
遲1 個鍾

仲要好貴
船錢： 30 X 2
車錢： 6 - 10 X 2
每日$70 以上

Bro 我日日都勁攰 企到都差不多瞓到

係 啲鳩車唔撚等人 跑過去都關門走屌

你出返去啦

唔係
成日話自己係九龍但實質係新界既地方

會不會俾人摸我見過有個女仔俾個男借啲椅摸手臂

驚窮冇得移民多過驚死sosad

利申：非打手
以上所述既app全部免費下載

返四日已經無敵

來回大約3個鐘 有~40分鐘係行路

慣咗唔係可以點

如果返近啲 人工又高啲 你話幾完美

on9

我都想 無錢

同女人坐我會秒瞓
同男人坐我會等佢瞓左先瞓

最重要一程過無轉車 有位坐

係返嘉湖做保安 點睇

有無做運動？

住市區唔好得幾多
9點半返工9點半先出門口
日日返公司都好大壓力

每日4:30am起身 9:30pm返屋企
每日都懷疑緊人生嘅意義

有諗過 但唔想撞到熟人

有咩慘過返工同收工兩程都訓唔到

我返工放工來回兩個鐘冇多冇少

Cow女

我係呀 但都好攰

Asshole

係車上可以打機、煲劇、訓教

仲有咩提議？

一邊買一個單位囉

早睡早起身體好呀咁早又唔會塞車

五萬都做

會咁返應該人工都唔會低

如果低都咁樣返就當我井底蛙啦

有好路數？

絲打小心俾人影相俾人摸 我見唔少

10分鐘出到門口？無刷牙？

無精力啦

真係好 成日請食下午茶 遲少少又唔會講野 又會叫我早啲走

難d

痴線 車費都四十蚊

五個鐘

將軍澳？

有無好提議？

北區到北角來回四個鐘
成日話自己可以即日來回台灣
唯有係車到補下眠

我屌你老母臭閪！

有無𥄫女？

山路？ 九肚山？

我七點出門喇

半個鐘仲想點

搬出黎仲貴

要好好保護自己呀

你做咩抄我個名

4:30 真定假呀

如果一程巴士搞得掂，還好，大不了車上面瞓......咁樣番到公司其實幾精神
要轉車就真係死俾你睇

我萬四

無精

力

咩工要返北角紅到黑嘅區 無咩都唔想經過

我咪要 仲要次次都俾架車走咗

我依家都有啲 成日等車等到痴線

一係轉工一係買架車

據稱離島租並沒有太平
都15-16

過一條馬路就返到工

咁住得離島應該同家人住 慳唔少

正是

放工番到屋企幾點? 巴打好捱得

...不如樓下搵份工算啦

計你一日返工收工三個鐘 一個月翻22日

一年= 3 x 22 x 12 = 792 hrs
翻40年工 = 792 x 40 = 31680 hrs

31680/24/12 = 人生返工放工係交通到有110個月

你個口有幾臭先要刷十分鐘??
前一晚諗定著咩衫
起身屙個尿,刷個牙洗埋面,換衫飲杯水就出門口啦
有幾難

來回5個鐘

44個月 計錯

睇書

浪費生命

陰莖

110又好44又好 總之就晒我時間

頭站搭到尾站有位坐就OK

住觀塘
返新田
車程快極都要個半鐘

yes

如果正常出門到公司門口要1.5小時
來回要3個幾鐘

但屋企樓下有居民巴士 直接去到公司樓下
一程7個字 雖然有啲迫 但點對點的士咁

真係多謝業主立案法團

咩工要去將軍澳山上面返

新田 咩地方

來回兩個鐘買咗部ipad搭車睇

係咪比普通交通工具貴啲

新田購物城知唔知係邊？

好毒

我控制唔到把口生係佢到

如果老母本身係囉唆底，鐘意煩鳩人
就算我60歲，佢都會照哦

天水圍？錦田？

幾耐無射過精

比我一定唔得
刷牙5分鐘
一路食早餐一路上網睇新聞30分鐘
開大 10分鐘
換衫5分鐘
洗頭10分鐘
最快都要一個鐘先出到門口

我諗現實好多人既生活都好似你咁, 話收6點, 但大約都要8點先走, 食埋飯1個鐘沖下涼HEA下其實放左工已經無乜私人時間

大家都係講事實, 圍下爐咁亙勉之, 鬼唔知要辭工唔撈但現實好多野唔係話想做就做到..

我每日來回4個鐘
翻7點 要4點45起身

放工要行10分鐘搭小巴 小巴15分鐘出上水
上水等巴士去大佬山 再係大佬山搭巴士返屋企
最耐試過用咗2個半鐘先返到屋企

而家轉左工，返工揸車都係三個字
覺得自己人生唔同左

仲慘過去旅行趕景點

一樣，基本跨區返工係咁上下

咩工番10放1730咁爽

揸車半個鐘

直頭變人生贏家

6點2起身，6點半出門口
試過係巴士瞓到總站，個司機睇我唔到，熄車閂門

呢個真, 我有同事住坪洲番觀塘, 我成日都問佢點解可以咁犀利.

新界西翻觀塘，日日塞車撞車

現實係番到屋企未夠四個鐘就要訓

公司知我遠 有公司車坐
但唔係日日有得坐
次次無車坐要自己走就好炆

上下啲IT course. Udacity個類

過海返工放工，每日座底都2粒鐘

慣左WFH真係唔想再搭隧道巴

同樓主一樣返工要經龍翔同屯公，試過屯公汀九塞完到龍翔炒車

利申已resign，不過屯門牛返邊都係遠

普通的話我要轉車
仲貴

屯門返中大都要咁耐架咩

返咩工種？

邊度去邊度先，唔好以為坐船一定耐

坐車可以一程2粒鐘，來回4hrs

其實好難訓得返，重要宜家一程船佢播成十幾廿萬次廣播叫你戴好口罩，嘈到你訓唔到

去鬼国既落馬州知唔知

啱啱開始，有氧，肥仔驚HIIT太強
冇瘦過

人哋話捱夜對身體唔好，但如果想攝時間做運動就會變捱夜

來回兩個字

天水圍返康城 來回四個鐘到

屯門

成日唔夠訓都要死頂，只係因為想放工可以做自己野

來回三個鐘都還好
咪玩啦

一個鐘我已經頂唔順要即刻搵返D半個鐘內

有咩令你地堅持咁耐

idolish7 第二季好睇

射不到

其實還好，粉嶺入東涌都唔算太耐既

早上7點出門晚上8點回家

幾好,而加練成左10 分鐘化妝法

58M
263
火車
校巴

而加車費應該要56+

幾錢人工先會返d來回三粒鐘既工

毒撚嘅存在係沒有意義的

我返緊革大都3個鐘 冇諗過中大仲遠

企喺到點訓

係，社蓄日常

咗我來回1.5 小時 都算好好啦喎

利申 新東

見過同事荃灣返柴灣，日日精神爽利，做足20年

我唔中意it

搵返屯門嘅工

我
6點15 有時會5分鐘懶床
唔刷牙洗面梳頭
7分鐘 去下廁所換衫 (前一晚揀好燙好)
唔化妝
5分鐘執野出門

15分鐘出到門口

點對點又便啲 已經以好

港島住但係入大西北返工 朝頭早同放工永遠都唔塞車

一齊做burpees

屌 咁撚慘

陰公 咁俾人射啦

原來你係女 唔化都得啦

萬四我就是成功例子

來回三小時 搵唔到野做迫住要做

我都想，冇我嗰行

隻手捉吊環 個頭挨落手 舒服

中上啦睇埋車費 每日廿蚊內都可以

人地返工瞓覺又話你聽咩

終於俾我搵到個同我一樣唔刷牙

根本無人咁早出門 傻鳩

係同區搵一份啦
3個字vs3粒鐘

屙尿1分鐘
刷牙3分鐘
洗面2分鐘
換衫1分鐘都唔洗
飲杯水30秒
著鞋(我著開涼鞋一穿就走得)10秒

有時間仲可以搽面,梳兩下頭
或者早兩分鐘出門口

開大同食早餐呢d留返係公司先做
我夜晚洗左頭先訓

我會早一晚刷定, 如果朝早起身個口唔係好臭既話就用水LONG幾次個口就算, 因為水本身有碌水本身就有殺菌功效..

屯門返九龍東，每程個半鐘
頂唔住搬左

唔刷牙

全部人都住大西北離島
如果堅持罷搭黨鐵真心佩服
反而唸緊咁樣點食早餐?

搭車訓教

有無巴絲試過搭車訓著果陣摸人或者俾人摸

我都係 不過同事揸車 我係車訓覺

但我老闆好好人 同事都好好

我之前返工行路20分鐘，
感覺超慳錢

著涼鞋個感覺係勁毒勁樣衰

無，諗住去殺人放火，打劫銀行，偷呀婆棺材本，搶3歲細佬哥支波板糖黎食。（共用AC黎唔知邊個辭咗職）

贊成 依家仲戴晒口罩 其他人根本唔會聞到有無味

番工+放工送埋女友返屋企再番屋企都無三個鐘

搬出黎要好大成本

見過

行十五分鐘坐四至八個字巴士，轉幾分鐘小巴
覺得幾好可以補眠
係巴士好好訓

接女出去， 玩完送咗佢返屋企先可以返屋企的人仲慘

以前返工單程2個鐘既表示 來回3個鐘好幸福

我又唔係仔
著涼鞋可以有幾毒

咁似我

早講吖嘛我以為係行山個款

交通費都唔平

以前嘅我 好彩依家唔駛

大西北返港島 每日來回三個鐘
返工搭車用黎補眠
放工就睇Netflix.打機同上連登

來回兩個鐘
習慣便好

有 好撚多

一日來回4個鐘

住新界返北角 日日黨鐵放題來回用左3粒鐘
有時呻下用咁多時間都俾我老母叫我搬去港島住

車費平？

來回3個鐘 每次轉3次車
每日都係恰眼訓狀態

揸2個鐘車

自己參透下

參透成功

我來回2個半鐘有多都想死但沒錢沒辦法

同你一樣 寧願用多少少時間係最長嗰程車搭倒頭車訓下

份工搵到錢就附近租屋住
搵唔到錢就即quit
完

點解唔係44上水轉火車

有火車直達紅隧 根本唔會太耐
最遠咪小西灣 東鐵+118都係1個鐘多啲

PS 以前粉嶺去小西灣返工

想講住大西北返港島反而勁撚快
快過返旺角/觀塘

咩路線？

你既港島係邊頭先 灣仔同北角已經差好遠

放工呢

你放工人地已經係屋企食完飯啪啪啪喇 得你仲係架車度櫈下櫈下

答車耐唔緊要， 但係塞車係會塞到個人灰

塞車都唔緊要 塞車又無得瞓 又迫又做唔到其他野就想死

我住緊, 番荔枝角
出門到番到公司都係45分鐘

算快定慢

以前做機場,整體睡眠時間多左,因為搭車一定係訓

係會訓到訓唔著
但求唔好急屎

上水出觀塘返工 正常來回都係兩個鐘內啫
中環應該兩個鐘多啲 係東區先耐

依家係咪俾人炒咗

我做part time嗰度有四個員工自願返星期一至日
有一個仲要出面有份part time

戇鳩完未
咁仲有咩係耐

你一落街一有車撘計起？？

算快啦
講緊出門到公司只係45MIN喳喎
西鐵其實真係好快

咁痴線

上水觀塘返十放六
9點3出門 7點返到屋企

嘉湖好唔好住？有無黃店食野？ 五百呎租幾錢？

全部住上水都係咁？
弱智完未
上水最方便
住旺角最煩得未？
智障

黄店就大把, 好唔好食就見仁見智
租唔清楚,應該唔貴

上年quit左呢d閪藍公司啦

睇左咁耐，都見唔到人工幾多？

俾下面 唔好鬧交

明智 如果依家先走 啲工一定好多人爭

即係你無追po 萬四

計埋搭車，時薪應該都有60，已經係中產

ok

食野唔駛睇價錢

我返學都係咁

畢業之後就可以揀份好工

咁最大可以幾多個鐘

香港明明咁撚細 唔知點解可以搞到好多人
要搭成個鐘車程

成日話外國大但人地返工自己渣車 30-45分鐘就到

我返親份份都要一個鐘以上車程

來回3粒幾鐘
交通費都貴到hihi 每日>50

垃圾公路/走廊日日塞

車多塞車多人

坐狗鐵 有優惠

長洲都死啦

已經坐狗鐵半價咗
我係巴士>狗鐵

莫講話返工
以前中五後，升去另一間中學，每日來回計埋兩個幾鐘，
要轉幾程車，返咗幾日，頂唔順，退學閃人。

社會低下階層係咁上下

我有個大學同學FG搵左閪工返日月報, 屯門返柴灣, 屌你老味笑死我, 要係公司訓覺先得

真係打對角

仲要返通宵更, 佢真係傻架

我就係差唔多。。。

搵到錢唔洗住大西北啦

環保大道同觀塘有邊日唔塞
將軍澳工業村應該有廠車俾你啦

仲有幾耐讀？

大西北都六七百萬

3年

Rap

笑咩

22k 每日來回3hr
番9放六
壓力工

唔好講樓價,講呎價啦
元朗國爾巒過千萬又點

之前返大西北來回兩個鐘都想死
仲要轉幾程，車程短無得訓
三個鐘人返架？

係咪專科？專科都值嘅 你話讀埋啲濕鳩科就gg

咁咪買唔起

東涌返將軍澳

一條直線 好近

乞食科

搭巴士 chok 到仆街
咁樣睇書勁傷眼喎

或者聽下英文新聞？

恭喜你

當年第一份工起樓下
番0845
0815起身，0835出門仲要早到

而家來回兩小時，身邊d人話正常
每日都想轉工
但做得幾開心

每程一個鐘都接受到嘅

我通常會《聽》youtube

只接受交通時間 1小時 嘅工
其他立即辭職

長洲去港島唔洗好耐，仲有快船呢？

之前大學返PT, 返過博覽館... 朝朝都要趕頭班車

來回定一程？

上車訓到落車啦

我3.5個鐘at least
好想quit

有無交通津貼？

觀塘道 龍翔道

有... 1日廿蚊雞，個陣即使學生半價，來回都3x蚊

真 瞓多個幾鐘仲好

自己諗掂佢，搵街位或者泊停車場，渣番屋企隨時遲到

Ok啦 係遠少少 食飯貴少少

有幾多香港打工仔
可以 去半粒 返半粒

我嘅極限係 去1粒 返1粒

有幾多人渣車同幾多車位
呢d自己傾掂好過朝朝爭位

有啲仆街十分鐘就返到

啲人成日話
住新界就輸咗

其實返工時間 顯而易見

每日唔塞車都要3.5個鐘

他們不是人
不要再說了

來回差唔多3粒鐘 中間仲要轉2次車
一程車都叫有得補眠

你依家瞓下啦 返咗成日工辛苦喇

嘗試轉份近d啦，真心會chur死

成撚日話香港方便個d都係市區撚

搵份少10%到15%，但慳番車錢時間都值得

利申:住荃灣返青衣

唔塞車加有特快車好多時真係好快
但返放工時間條條路班班車例塞
配合埋站站停等到想死

仲少 咁咪得返萬二

住大西北翻觀塘除左遠仲有種神奇現象
同一時間起身 同一時間上車 搭同一班車
翻到公司嘅時間可以爭差唔多9個字
好似入左時間裂縫
不如班仆街腦細教下我點預時間翻工 洗耳恭聽

塞車就4個鐘
不過宜家好難揾工

啲白痴成日話搭早一班車 鬼唔知咩

唔係話做港奴盲撐公司
不過公司有責任幫你解決你返工難遇車既問題?

大西北試過香港仔返工，平時已經單程個半鐘塞車兩個幾鐘先到反而以前澳洲做過野有車幾個字就到

而家返工用半個鐘就返到。

遲啲要用個半鐘先返到

有時塞車騎牛會快d

點解唔留係公司瞓？

人哋未起身已經係巴士，曾經比人串過，嘩，我台北都到啦！

咁所有住得遠既新界人都可以同屋企人住
咁所有人都慳唔少

個d 係毅力黎
完全唔明佢點頂
仲要講到好似無咩野咁

塞車既話 我出門飛台灣快過返工

大西北人表示由細到大都係咁
讀書嗰陣朝朝返八點都係咁
已慣

返公司食

6點幾起身
7點～10分前要上到車
8點番到去
扮工直落9個鐘
6點準時收工
7點令出番市區
順利7點幾到到餐廳
8幾點食完飯番屋企
9幾點沖完涼 hea一陣，到了
10點醒起有功課做下，有訊息要覆下
11點 身體問你是咪仲唔訓
12點 恭喜你 訓左都唔夠精神
鬧鐘提提你
6點半 最遲6點9好起身啦

you want to join our life friends ?

還剩底 幾步心跳 來換取一堆堆的發票？

睇番咩場
有啲唔飲茶直落5點收工就7點前番到
飲埋茶收5半就7點後

Thei?

唔講前景,聽住90%同事都係藍絲,做野都唔安樂啦

放幾先？

我攞白卡

其實大部分人返工單程40-75分鐘好正常。來回3個鐘先開始叫慘

巴打做到痴咗 保重身體

我以為空姐好多都黃

6點9搭頭班車 屎又唔敢痾 牙有時都冇刷

之前差不多日日10点收工，返都屋企都12点，直接睡

咁撚早收
唔使ot咩？

唔會唔整壞身體

点你個仆街咩 賤人

好耐之前試過有一次屯門返香港仔，九點要到
六點起身出門口都仲要遲到
即日quit

我做Has

即係地勤？

想放邊日同老闆講聲就ok
但係嗰4個從來唔會同老細攞假
除非真係有緊要嘢做
返咗份pt半年
嗰4個員工肯定放唔超過5日假
可能真係唔夠錢洗

咩工

飲食

想做死自己

有一個日返10個鐘
有時多嘢做會OT
啫係嗰個人一個禮拜工時至少70個鐘
講緊係長時間企

quit啦

唔駛上黎呻吟

係男人，有jerjer就唔好講咁多

做！quit咗佢

唔quit係就切啦！唔準走數

走數成世無女
仲要俾仔吉

係
屯門返柴灣thei

幾錢人工

又係你個癲佬

我個位永遠無位

我有車牌你無，邊個癲d

嗰個人100蚊一粒鐘
啫係一個月3萬左右

你有車牌但無車揸 一樣咁衰

得三萬但做咁長時間 做完都唔夠醫藥費

邊個同你講我無？

我只係講過以前那揸人地d車

rss

咁我認輸

唔識

打錯， 半個鐘， not 個半鐘

大概估到你邊個位

唔緊要 youre not alone
識人元朗返個度

我5點半就要起身 返8點

我都出門喇

新一day又開始追巴士 成為每日節目

人都癲

返新界同區表示朝朝7點半都見到好多人排隊等出市區巴士

慘唔知為乜

屌 又走咗班車

我依家好急尿 屌佢個大奶奶

個撚個站都停 仆你個街啦
盞盞燈一行埋去就變紅 玩撚死

上一份工來回三個鐘以上
每程要搭4程車
即係每日來回要8程車
搭subway冇network 網都冇得上

做咗一年轉左而家份工15分鐘內就到office
做咗幾個月仲wfh埋到而家

你外國jj?搭鐵無網絡

搭得58m轉263都估到住係邊

係呀 落後到一個點
d站有WiFi嘅 但係通常未connect到就已經開咗車

都afford到既...兩個人

工程個D subcontractor 細公司彈性D

加拿大美國英國都係咁

肥婆比醉酒佬係咁Hi波都唔敢出聲
so 9 sad ⋯ （最後跳車⋯⋯⋯）

慘 下次唔好坐男人旁邊

fg做工程每日來回4個鐘
6點9出門口 準時6點收工都差唔多8點先返到屋企

但高人工 繼續啦

平時0710出門，0840先落車

一程？

快撚啲考車咪唔使坐巴士

又係車台過黎嘅痴線佬

對不起我愛你

插到出血 停一停先

上一份工調左我去個來回要5個鐘既不毛之地
返9點，6:30由屋企出門口已經差唔多遲到
個人攰到夜晚搭小巴都撞鬼
返左一個月就頂唔順遞信

做邊境係咁上下

我來回加埋只係2hr，都已經好掛住WFH既生活，慳返車程真係開心好多

瞓啦柒頭聽日唔駛做呀

又要出門喇我老母

九龍返九龍單程都要成個零鐘先返到去 日撚日喺度塞車

係咪觀塘黃大仙

觀塘山區 又要同廢老塞巴士

有頭髮
邊個想做癩痢
你又得揀
長遠又有發展嘅咪揀返屋企樓下

啲廢老好惡 小心啲

我住港島，返北區，係咪攞黎賤？

來回接近2粒鐘
好在番一點。起碼訓到夠
巴士有位坐

簡直犯賤係咪入境處海關個啲？

返一點

來回2個鐘

我3個字，由屋企出門口到公司門口計

7點起身
7半出門
8點尾到公司(多數)

6點準時收工
星期一三五: 6點45到沙田食飯, 做gym, 10半番家
11點到家沖涼, hea陣(玩電話)12點零訓
星期二四: 放工番家, 7半到家, 沖完涼8點食飯睇電視等12點零訓
星六日毒在家中

疫情前都係咁

以前試過來回近4個鐘
粉嶺>青衣

你收皮啦

搵返個女朋友仔

返工來回半個鐘留名

housing 啊

我來回個半鐘內，間唔中wfh

咦你同我差唔多

利申 絲

咩黎？房屋署？

你地兩個拍拖啦

發電廠啊三跑果啲
試煉人生

唔係講笑 我身邊d朋友都嫌我做gym
搞到個人好粗魯

返過一次
柴灣去龍鼓灘發電廠
屌佢老母
問過住屯門d人返個到其實好近好快

應該有公司提供嘅交通？

男人頭女屎忽
做咩唔拍拖 我估係咪放唔低上一個 想做啲野威俾上一個睇 最後想一齊返？

係蝴蝶邨個面有車囉
地圖對角都含得撚

咁公司有車算係唔錯為兩餐 幾遠都要去

以前返過份工
通常一星期要去一次塔門(香港東北一個小島)
7:00出門, 做得徹就搭15點架船出返來, 做唔徹就搭17點架船出來
又有得食鮮魷炒飯, 返工好似去旅行咁
果陣覺得都唔錯

我試過去一個朋友屋企
佢住村屋 由屋企行去最近個巴士站都要半個鐘

多左成半個鐘私人時間，有冇打算進修

點解唔起公司訓

有病痛點算

唔踩單車？

來回五個鐘揮手區

都要自己揸車先快
有啲地方睇落好似好近但搭車好撚耐
一係公司啲車勁撚早開

我唔信

食飯 沖涼 訓教

龍鼓灘返石澳

會不會無車返去

K52，屯門，筲箕灣，9號

9號都要搭成個鐘

所以晨早已用電單車代步
搭車來回要2個鐘變為1個鐘有剩

巴打 小心啲 今日見到新聞26俾人撞

仲自己揸車
快極都個零鐘
我坐巴士訓多陣算

我諗搭的士啩
其實要比嘅話 有人住禁區𠻹仲要係連公共交通工具都冇 真係得有紙嘅私家車/的士

踩單車唔使諗
因為連揸車都要半個鐘先出到路口

長命斜嚟
同埋踩完出去 一嚟冇位泊 一嚟驚人偷
我去過一次燒嘢食後都不了

工程撚
開荒開咗好多年
長期3粒鐘車來回

咩驅使佢地住埋啲咁嘅地方

咁好搵係有代價嘅

即係好似馬鞍山村果啲咁一個鐘都無一班車
夜晚都唔係架架的士肯上
條路仲要勁黑，揸車都驚碌落山

咩鬼地方

又遲到

又要出門捱生捱死

你又跟蹤我 我都話唔係gay 你搵第二個啦

上車未

轉工啦屌，一係自己搬去離公司好近嘅地方

等緊呀基佬

老闆好好

我早餐都食埋

關我咩事我唔是gay

冇可能唔揸車啦呢啲咁極端

可能又係gay

btw 有冇去過學車嗰個隨車觀察

訓， 睇片

人地睇我 定我睇人？

兩樣都係

我主要都係睇下有無美女

邊有咁多gay呀

兩樣都無有咩用

咩啊唔係包埋嘅咩

同你差不多，坐8望9，一個月更有一兩日O到10,11點

最仆街係OT無錢

你係咪女呀？係就同依位巴打拍拖啦 佢廿幾年單身好慘的

真係無 可能鴨駕唔同

來回三個鐘，起身遲少少又遲到

我就是例子

仲未退休

咩退休 唔駛出糧食飯呀

佢個名不能接受

有幾撚早啊

唉唔撚做
住牛頭角返東涌

其實佢未打完

佢全名叫做難射的精只因還沒遇到你

利申 唔識佢。

一條直線 好近咋

以前揸車都要來回3個鐘
直家新工揸車來回半個鐘

我觀塘翻荔枝角要成個幾鐘一程...
最好座黨鐵就逼死，坐巴士就兜路到死，行去搭紅van就排死.....

放工係巴士訓醒幾次都仲塞緊旺角.....

結果真係頂唔順去考左26，翻放工逼宿到十零分鐘

邊個話香港交通方便我真係想屌柒佢

上年返工每日都五點幾出門口
返到屋企又係五點幾
煮完飯 食完飯 沖完涼 又係時候瞓覺

自從WFH之後就明白時間嘅重要性

以後唔想再返Office工

Wfh到依家

有D人生活冇所寄托
坐車用左三粒鐘對佢哋黎講
都係一個唔錯既消磨時間方法

轉3次車
寧願唔撈, 人工高都係咁話

香港地仲有乜工ot有錢，求介紹

未遇見你之前係難射d日日OT 打丁都無時間

我來回4-5個鐘 屌你老母

香港交通係方便 只限於唔塞車嗰陣囉
平時返工真係塞到懷疑人生
香港地咁細都咁多人單程返工超過1個鐘

屌你 嚴禁係度溝女